想問下，愛國偽人陳小春當年賣左個細佬，宜家比人拉左未，算唔算人口販賣？

想問下，愛國偽人陳小春當年賣左個細佬，宜家比人拉左未，算唔算人口販賣？